其實政府係回應哂五大訴求

其實政府係回應哂架喇，只不過個政府個回應係拒絕咁解。咁所以到底係想佢回應定答應？

係咪仲有數講既？

我發現我都開始諗諗下唔知最初果5大訴求係咪仲完全適用。我地有冇明確咁回應過林鄭d回應？

例如：
1. 撤回修例 - 你唔撤回，無論點壽終正寢我都信你唔過，請使用具有法律效力既方法保證修例唔會起死回生。
2. 收回6.9暴動定義 - 喂呢個係咪都應該收一半貨？暴動定性不適用於整場活動即係6.9我地冇人暴戶過啦。但你講錯野係咪至少要道歉呢？淨係唔評論個別案件就算？
3. 撤銷至今所有「反送中」抗爭者控罪 - 好啦其實呢個我都唔知點講好。唔係話割唔割蓆，而係，我地既要求係所有都要放（包括真係有打警察真係有掟磚放火既），定係堅冇犯法淨係示威遊行果啲先放？
4. 成立獨立調查委員會，徹查警隊濫權情況 - 好呀你話有警察投訴科、監警會處理事件，咁係會點樣處理？你個調查範圍呢？宜家都唔止係警察疑似亂打市民，仲涉及懷疑7.21元朗警黑合作喎。冇委任證冇警員編號你想我點投訴？俾條路黎行下？
5. 雙普選 - 唔識，集思廣益下？

都係時間拋番個波俾政府諗爆頭。。。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

五大訴求，缺一不可。
其實基本上意思都係要佢答應。
但林奠到依家連撤回兩個咁簡單的字都唔肯講。
重有傳言話夾人上大陸，屌佢老母，香港人重未醒？

五大訴求，缺一不可。
唔講數

如果其他人遊行又堅持缺一不可 五大訴求
十大訴求

咁政府又即時答應？

無可否認，特區政府應該認為已經回應了，
並低手到派糖買民心

只有爭取英美制裁高官當地資產。

唔換人的話，特區政府既管治只會越來越難

知唔知咩叫缺一不可？

同共產黨打唔可以讓步，當年國民黨一讓就讓左成個中國

612先係暴動定性

收皮啦
大家唔好推

屌你老母啦講乜野數吖
Noted with thanks 都算回應？

其實唔係意思叫大家放棄，係要俾番個波政府

宜家我地冇野佢係冇表過態，所以佢縮埋我地吹佢唔漲又冇得升級

成日叫佢回應，佢係回應哂架喇

雙普選都唔識咪撚學人開POST啦，痴撚線

回你老母

唔駛佢回應
繼續講
講到10月1日
自然有反應

我就係唔識先想上連登問